[WANNABLE] Wanna One & S2討論區(24) 海外Tour即將展開 希望班仔健健康康！

All I Wanna Do!
Wanna One!

Wanna One
Wanna One是依據Mnet節目《PRODUCE 101 第二季》的出道承諾，於2017年成立的韓國男子演唱團體，團體成員包括姜丹尼爾、朴志訓、李大輝、金在奐、邕聖祐、朴佑鎮、賴冠霖、尹智聖、黃旼炫、裴珍映及河成雲。依約定Wanna One以YMC娛樂旗下藝人的身份進行固定期限的活動，於2017年8月7日正式出道。團名包含著國民製作人與11位成員成為一體的意義，取自選秀節目101英文諧音One O One（원오원）。

2017年8月7日於韓國高尺天空巨蛋舉辦「Wanna One Premier Show-Con」的出道Showcase Concert，正式出道。8月10日登上M! Countdown展開一系列宣傳活動。第一張迷你專輯主打歌《Energetic》於8月16日Show Champion獲得初一位（出道9天，展開打歌活動6天），並於其他五個音樂節目也獲得一位的佳績。

官方粉絲名稱為「Wannable（워너블）」，意思是「Wanna + Able」，意思是「讓我們一起將所有希望的事都實現。」團隊口號是：「All I Wanna Do！Wanna One！大家好，我們是Wanna One。」口號開始的同時，右手搥胸膛兩次後，右手指向前方並往上擺出1的手勢。

成員資料

姓名：姜丹尼爾 / 강다니엘 / Kang Daniel
身高：180cm
體重：69kg
血型：A型
生日：1996/12/10
出生地：韓國釜山廣域市
隊內職務：中心、主領舞、副主唱、副rapper
所屬社：MMO
學系： Peniel藝術高中現代舞蹈學科
姓名：朴志訓 / 박지훈 / Park Ji Hoon
身高：172cm
體重：60kg
血型：AB型
生日：1999/5/29
出生地： 韓國慶尚南道馬山市
隊內職務：領舞、副主唱、副rapper
所屬社：Maroo
學系：首爾公演藝術高中放送演藝學科（在學）

姓名：李大輝 / 이대휘 / Lee Dae Hwi
身高：172cm
體重：54kg
血型：A型
生日：2001/1/29
出生地：韓國京畿道坡州市
隊內職務：領唱
所屬社：Brand New Music
學系：首爾公立清潭高中（在學）

姓名：金在奐 / 김재환 / Kim Jae Hwan
身高：175cm
體重：60kg
血型：O型
生日：1996/5/27
出生地：韓國首爾特別市
隊內職務：主唱
所屬社：無
學系：湖原大學實用音樂學系（在學）

姓名：邕聖祐 / 옹성우 / Ong Seong Wu
身高：178cm
體重：59kg
血型：A型
生日：1995/8/25
出生地：韓國仁川廣域市
隊內職務：主領舞、副主唱
所屬社：Fantagio
學系：東首爾大學戲劇藝術學系

姓名：朴佑鎮 / 박우진 / Park Woo Jin
身高：176cm
體重：61kg
血型：A型
生日：1999/11/2
出生地：韓國釜山廣域市
隊內職務：主Rapper、領舞
所屬社：Brand New Music
學系：韓國藝術高中（在學）

姓名：賴冠霖 / 라이관린 / Lai Kuan Lin
身高：183cm
體重：64kg
血型：O型
生日：2001/9/23
出生地：中華民國臺灣新北市
隊內職務：副Rapper、忙內
所屬社：Cube
學系：新北市立林口國中（休學）

姓名：尹智聖 / 윤지성 / Yoon Ji Sung
身高：175cm
體重：63kg
血型：B型
生日：1991/3/8
出生地：韓國江原道原州市
隊內職務：隊長、副主唱、大哥
所屬社：MMO
學系：明知科技大學戲劇影像學系

姓名：黃旼炫 / 황민현 / Hwang Min Hyun
身高：181cm
體重：69kg
血型：O型
生日：1995/8/9
出生地： 韓國釜山廣域市
隊內職務：領唱
所屬社：Pledis
學系：仁荷大學戲劇電影學系（在學）
原屬組合：Nu’est

姓名：裴珍映 / 배진영 / Bae Jin Young
身高：177cm
體重：61kg
血型：B型
生日：2000/5/10
出生地： 韓國首爾特別市
隊內職務：副主唱
所屬社：C9
學系：Lila Art高中數位音訊內容學科（在學）

姓名：河成雲 / 하성운 / Ha Sung Woon
身高：168cm
體重：57kg
血型：A型
生日：1994/3/22
出生地：韓國京畿道高陽市
隊內職務：主唱
所屬社：Star Crew Entertainment
學系：東亞放送藝術大學放送演藝學系
原屬組合：Hotshot

1st Album: 1X1=1(TO BE ONE)

Tracklist:
01. To Be One (Intro.)
02. 활활 (Burn It Up)
03. 에너제틱 (Energetic)
04. Wanna Be (My Baby)
05. 이자리에 (Acoustic Ver.)
06. 나야 나 (Pick Me) (CD only)
07. Never (CD only)

Wanna One (워너원) - 에너제틱 (Energetic) MV

Wanna One (워너원) - 에너제틱 (Energetic) MV (Performance Ver.)

Wanna One (워너원) - 활활 (Burn It Up) MV (Extended Ver.)

Repackage: 1-1=0 (Nothing Without You)

Tracklist:
01. Nothing Without You (Intro)
02. Beautiful
03. 갖고 싶어
04. Twilight
05. Burn It Up (Prequel Remix)
06. Energetic (Prequel Remix)
07. Wanna Be (My baby)
08. Energetic
09. Burn It Up
10. To Be One (Outro)

Wanna One (워너원) - Beautiful MV (Movie Ver.)

Wanna One (워너원) - 'Beautiful (뷰티풀)' M/V (Performance ver.)

2nd Album: 0+1=1 (I Promise You)

Tracklist:
01. Gold
02. I Promise You (I.P.U.)
03. Boomerang
04. We Are
05. Day By Day
06. I'll Remember
07. I Promise You (Propose Ver.)

Wanna One (워너원) - 'BOOMERANG (부메랑)' M/V

Special Album: 1÷x=1 (UNDIVIDED)

Tracklist:
01. Light
02. 캥거루（Prod. ZICO）
03. 영원+1（Prod. NELL）
04. 모래시계（Prod. Heize）
05. 11（Prod. Dynamic Duo）

Wanna One (워너원) - '켜줘 (Light)' M/V

官方網站

Mnet 프로듀스101(PRODUCE 101) X M2 Facebook:

Produce 101 S2 Naver Channel:

Wanna One Official Website:

Wanna One Official Facebook:

Wanna One Official Instagram:

Wanna One Official Twitter:

Wanna One Vlive Channel:

Wanna One Naver Channel:

Wanna One Daum Cafe:

WANNA ONE 舞台合集

Energetic
M COUNTDOWN @ 20170810

Burn It Up
M COUNTDOWN @ 20170810

Beautiful
M COUNTDOWN @ 20171113

I.P.U
M COUNTDOWN @ 20180319

Boomerang
M COUNTDOWN @ 20180319

I’ll Remember
M COUNTDOWN @ 20180319

Light
M COUNTDOWN @ 20180614

Triple Position-캥거루
M COUNTDOWN @ 20180607

The Heal-모래시계
M COUNTDOWN @ 20180607

Lean on me-영원+1
M COUNTDOWN @ 20180614

No.1-11
M COUNTDOWN @ 20180614

歡迎一齊討論WO
及S2練習生

［圖文相符］我個名成真啦

今日show champion一位粗卡

Thank you牙菜
帶仔帶名

無圖留名

繼續留名

留名

忙到開左新po都唔知

屌屌屌
好撚嬲
有咩慘過中咗日本拍手會但去唔到
好嬲啊好想撼頭埋牆
狼b

係啊 中左日版拍手會

俾你一言驚醒洛克人
即刻search吓單程機票先

金東漢

提提大家golden ticket 7月3號就截啦
記得去入

唔想放片啦 有人掉公仔上台掉中丹個頭 好彩佢仲笑笑口

外國係好鍾意掉野上台

掉還掉 小心d啦 唉

又做多2場...攰死班仔
Btw VIP飛成500舊水SGD 好過去搶

輝寶今集ok wanna one真係q到痴咗線.....

雖然遲左d
但7月2號就要公開我個仔首次演技挑戰啦
(唔計beautiful 3秒鏡頭)
係睡衣同校服look啊

坐咁埋做咩
但我想睇拖手仔

Feel到首歌好高質

唔得！！！！拖手我反對

希望baebae無事 仲有排呀世巡班仔要健健康康!!!
Swing呢d垃圾...隊長同雀隻腳好似都未好番曬?

好耐無聽beautiful

屌 好撚甜

[繼續單機] 我的寵物男友

叻仔
老母倍感安慰

睇完個mv掙扎左一陣
最後都係老母飯戰勝女友飯

唉 屌 連我都想摸埋一份

今日最後一日填金劵

月尾就有得見佢地啦
要推快啲開新po

無片

屌
D鬼妹又掉公仔上台今次掉中雀 好彩係中佢個肚
唔係中低d唔係真係男人最痛痛死佢地

why?

佢唔係回覆咗等多兩星期先未有消息?

佢唔係回覆咗等多兩星期先有消息?

邊到有2星期

send jor email la

卡拉ok版

Ok wanna one笑死
申請預錄全部fail

岩岩睇到都想上黎講 垃圾ERASLIVE

Dan Dan

請問有無人跟左團票？依家都未有消息，好擔心

好多人因為大雨去唔到今日hi touch 好慘 佢呢個又係實名讓唔到

抽中因為天氣去唔到嘅真係好sad

係咪有傾計時間?

今日咁靚仔去見架妹...

見架妹係唔同啲架啦...

哇屌我個仔個頭啊！！！！！！

第一次漂到咁淺睇唔慣，會唔會keep到月尾港場都係咁？

幾好睇喎carry到銀色頭好有新鮮感啊
應該唔會keep到咁耐?

雀塊臉少咗好多肉

DAN VLIVE!!!!

cute到爆 法文中文日文都講晒

又係呢件衫！

ong都join埋!!!!
ONGNIEL!!!!

今晚唔洗訓了

[member]

ONGNIEL IS SCIENCE
好正好兩小無猜 [member]

到咗東京
準備睇我狼BB了

晚安

深夜吹奏一下我隻瘦傻雀
依家好fit

好mk好正

準備開始了～
會幫大家一齊嗌竹日

Btw 隔離個2個架妹好靜咁

今晚借你老公俾我一晚得唔得

辛苦哂

智聖拍手

MAMA好難有飛
諗緊好唔好年尾草錢飛一轉韓國睇Final concert

想問掃飛既qr code會出現d咩 ?
我出現咗堆數字, 係咪正常?

就咁qr code

寫住text 之後亂碼？？

無 出正常野

親仲有無？

叢林終於播 7/27 好似係

波兒又cb啦

唔知點解隻藍色好似有啲核突...

又搶錢 絕對唔會買

今次冇乜吸引力，次次出嘅野都差唔多

個喼幾靚 但係其他野麻麻地 不過都大把人買架啦

台灣場都禁左有樣既應援物

台場邕生日應援比swing ban咗
正日都唔比

應該都係第一間ban幫生日個位成員係正日搞應援嘅公司

放不記名票, 可以無限次轉讓.
7月28日(六) $980座位門票 連位 2/4
7月29日(日) $580座位門票 連位 2/4/6/8
TG:

黃牛狗出番去啦

唔夠大字
黃牛狗出番去啦屌你老母

放唔出架喇戇鳩仔

係咪唔使再食yohi啦？ d盒無哂樣

應該就係 早幾日去759睇全部冇樣

而加仲有飛賣？

produce 48 position evaluation唱咗energetic

播咁耐J2終於播完101
下個禮拜就係concert 完美接軌

最後一集都差唔多播足一個月

下星期就到我地

Yeah 可以親眼見到朴佑鎮個綠/灰/銀頭

分分鐘染返個頭唔俾你睇

陣間真係開口中就

推一推希望香港場可以順利安全咁進行

冇撚野呀我以為自己眼花
而家啲人追車都好意思上嚟問

唔知追車會咁 啱啱上網睇先知會咁?
up乜尻?

我呀 不過我3xx

[吹奏] 黃狼戴matching gucci marmont belt

成班都名牌上身

可以照一齊？ 我6x

邊到有得買二代手燈呀 好想買黎去演唱會fing

信和見到有 見到38x 左右 實貴
再唔係ig碰下運氣 睇下有無人放

仲以為港場有得買....
台場都有得買

我都諗住香港場係官方到買 唔知有冇

垃圾主辦繼續訓覺 咩都無公布過

正常應該有嘛

想買埋其他週邊無details點揀
連sound check幾點開始排又唔講
主辦訓醒未

應該係葵青貨櫃碼頭個邊

嘩

其實行埋身比人西面比人鹽係咪開心d?

唔好同我講咩你無試過你唔會知

D星中意有d空間 大家互相有空間先會有心情對你好呀 明唔明呀？

我都無手燈 之後想買代購 但佢出左公告話缺貨停訂 有貨個陣已經趕唔切

唔好再追車啦
比你地累死啦仆街
點解咁死性不改

叢林預告
水底跳energetic

屌
頭先睇到話有人琴晚整到ong搞到佢西面
個私生掉轉話翻邕無禮貌？？？

屌你老母私生飯
好嬲但我可以做d咩
寧願班仔唔好一早黎啦 又要比班仆街痴女煩住晒

正常人比人整到都會西面啦
冇話你咪算比面你
自己唔啱在先 仲喺度惡人先告狀
屌你老母

咪就係上連登插 好似係

班痴女咪撚影衰哂啦 仲黑人憎過d蝗

屌 呢啲人真係唔屌唔得
自己整到人之後話返人地轉頭我都係第一次聽
檢點啲啦
日又追夜又追煩到乜咁
將自己嘅快樂建築係人地嘅痛苦身上咁樣好咩
屌哂佢全家

求post

搞到依家好似酒店都轉埋

會有用咩？班pk 咪會照出十架車去追同埋繼續去捕班仔
真係好肉酸，勁丟架

冇下次啦

屌 點解班仔起其他國家可以行得好自在 可以自己幾個出街
但香港就唔得 屌晒啲私生飯全家 比佢地抖下好無

係大阪ONG可以自己一個人出去行，黎到香港連落酒店大堂都已經俾人追到氣喘 影衰哂香港WANNABLE

可能香港真係太細，啲人其實收到風基本上一個鐘內已經可以去到佢地出現嘅地方
自己自私嘅行為搞到佢地對香港啲印象愈來愈差

人地就算酒店等 出到黎唔會迫埋去隊部電話係成員塊面隔離影 唔會係車一出黎就要湧上前

成班柒頭皮 追星manner都唔撚識

岩岩睇番琴日食飯個新聞，妖，係咪痴線架，咁樣趴/捐入去閘前影相

Wink係gym room
利申：有人話

今次真係被子外面很危險
千祈唔好落泳池游水，我怕班痴女會跳入池怕浸親捉實佢地唔放

其實有冇人覺得除左啲私生飯...香港傳媒跟埋私生飯追都好有問題 除左香港仲有冇其他地方係咁

[NEWS] “Will we be able to continue seeing WannaOne till January next year? The begin of activity extension discussions.”

CJ EN, Swingent and WannaOne members met to discuss on extension. To be able to attend various award ceremony and hold their last concert in Jan 2019.
Discussion were divided into 3 conclusions:
1. Extend the duration of WannaOne till Jan 2019
2. To continue activities for few members who are able to extend.
3. To disband WannaOne on 31 Dec 2018, as original contract.

傾唔掂數就連解散con都無得開...

係咪有人想要手燈？之前係首站訂多左枝
想要就留TG

有冇巴絲團票仲未收到飛

會唔會黎銅鑼灣

好似七點半有人係中環見到

[member] 係呀 睇返ig d post內部飛個啲收到人貴一貴 最後出張row v個啲

做乜事 關小唔小妹妹咩事 你咩位就跟返咩位置排唔係應份架咩 講撚到跟規矩反而係戇居咁

咁大家當睇唔到上面講咩 守規矩排

Dklm 追撚住hmh jm9

有埋片

我都係跟佢 729 1680企位 入場no.係二十幾

鬧人就唔加密啦
跟埋過去你估佢會拉你入房朴野呀？
最好係你證明到 明明係香港人但有屋企張床唔訓 心血來潮搵間貴價酒店住而佢地又咁岩住你隔離房

冇

改左名 hk.wanna

唔係好明私生飯既心態
起勢咁跟住自己粒星想駁乜
講真粒星唔會因爲你成日跟蹤佢而愛上你囉
巧遇就算啦
但跟到上酒店同一層唔會係巧遇掛
係咁揭人隱私好好玩咩 想講係勁變態
人地用過既健身器材你都影仲post出黎
成件事覺得好變態好心寒 想點

平時好少係度留言
但琴晚睇返呢幾日d 新聞好心up
好唔想班仔對香港印象咁差

希望聽日見到佢地開心既樣

好撚痴線啦 屌你班私生狗 如果你地一個暗戀你既男仔咁樣日日跟住又係咁影你 你地報左警好耐啦 依家明星唔係人呀 ？做人做到咁唔要面都無咩好講嫁啦 佢地最鐘意大條道理話自己係付出左努力金錢去追星 唔係私生 好心執返個腦先講野啦

有d懷疑係咪本身話去迪士尼拍團綜係真
但因為怕左香港人而cancel變三日假
如果係真係多得班私生唔少

有friend做迪士尼話本身有一晚佢地包左場最後都冇入到去

你地班FANS可唔可以唔好"又"柒出國際?
你地班私生飯係唔係低能嫁!
比番D空間比WO成員啦

我係28號坐 都仲未有

冇收到喎

唉屌 其實可唔可以報警 但班仆街比左錢又有權係個到做 點解依家啲人咁無修養 唔好成日拎咩自己出錢出力追星無問題啦 如果有個變態佬日日跟住你又係你屋企附近租屋住為左捕你 你覺唔覺得有問題呀

住

同埋見到有啲人話咩唔會睇演唱會 寧願跟車 咁樣仲值 心諗做乜7 成日合理化自己做既野 果然人無恥就無敵

私生學人玩報警
人唔笑 狗都吠
知道俾人侵犯私隱係咩滋味呢

有無人影到佢地個樣啊 好想睇啊

佢地又係on9既
啲警察真係慘遇著成班on9係到互屌

仆你個街你班私生，你咁樣叫中意班仔？？！！

你4點入去都得 跟no.排

我28號1680坐都仲未收到 DM咗都冇人理

係點樣check 求教

自膠 見到了
好彩絲打提醒

但我係用yahoo email

大輝幫PD48作左首歌比concept舞台 好叻仔

睇公告好似話29號1680坐仲有一半未出?

我都唔係留gmail 可能真係未出?

介唔介意講你地sd email排第幾🙊🙊？

幾點入都得？

今日睇con既你地enjoy 企位既帶啲零食入去 小心啲 應援加油

臨急抱佛腳 背下d應援先

有有minhyun黨聽日自己一個又想一齊去拎應援物？

唉屌 岩岩睇ig 在奐去拉麵鋪麵都未落單就要走 啲私生圍晒係間鋪門口 屌你地追還追咪搞到人啦 飯都無得食啦你班仆街 你地到底博咩

佢地講廣東話好可愛 心心

係呀

超乖真心
睇得出有準備
J死廣東話

Dan vlive

點解唔比影相
韓狗有咩咁巴閉呀

有埋夜景好正

啱啱有人留話叫佢講잘자嘅廣東話
佢真係講左早抖
今晚J佢地講廣東話J死

講廣東話正到痴線！

佢句大家好好準

你係我嘅

第一下聽到你係屋企 心稔咩情景劇

我都係聽到你係屋企

係會場同完左之後係旺角都見到佢

block 14-1 勁多雲fans
雲又成日過黎

丹開vlive聽到出面有班女人尖叫聲
佢自己都嚇咗嚇
除咗係私生我諗唔到係邊個

私生點解仲未死？

係度睇緊私生個ig
條友完全冇驚過
肆無技彈咁追
好撚癲 ig: _duckie.choy_

呢條女 真心 傻撚左追到咁仲聲大夾惡

因為得好少人係

雀琴晚好high

今日自己睇 block D 希望睇到野

幾號No. 入去排未？

599....未啊 而家仲係香港站 我個fd係個到做叫我快d....

我都係……

LOL

五點之後個number 就冇用呀

下屌 咁大獲 。。。。。 姐係5點之後我就去隊尾排？

放人入個number就作廢 快d坐機鐵！！

我個fd都屌我.... 我下個站青衣轉機鐵 希望趕到

趕到 寄袋另計

一定要寄左袋先可以去排？

入左去未？？

差唔多時候要諗定新post名

邊個得閒開？新po要有邕mh生日

睇黎都冇人得閒 個個都睇con

推